香港既莊連散戶幾萬蚊都要窮追猛打，唔係強迫症就係厭時間多，好心收夠咁上下籌就炒上啦！

美股既莊都唔會好似你地咁樣強迫症法。

How?

個市場得一個散戶？

連登散戶concept ；大戶用幾百億追擊我幾舊水牛熊